［緊急］大家係時候正視下27號如果遇上致命/極高武力嘅襲擊

請記住班鄉黑係冇底線
爛命一條
做完嘢就收安家費
要正視下點樣預防
包括岀刀，掟漒水等

推